有冇啲咩網站可以上網睇戲

除咗小鴨 外

Netflix

Hbo

要免費

gimy

YouTube

乞食行遠啲

乞兒

俾錢買喇

Hmvod

無錢學咩人娛樂
俾錢先啦 拍戲唔使錢呀 大種乞兒

打你要嗰套劇名後面加線上看咪得
又冇一個網係齊嘅

youtube

2020年重有人問呢條問題 你坐撚左10年？

之前小鴨睇開 一直都冇問題

但裝咗防毒軟件之後， 係咁出警告

熄咗個防毒

努力搵錢 比錢睇